五百蚊換嚟嘅係十秒快感同無盡嘅空虛...

好肉赤

打次飛機先啦

就係唔想打

十秒

所以你而家咪肉赤

有咩好笑

得十秒就咪撚再雞啦
打飛機算啦得過十秒貨仔

大家睇錯，係樓主射10秒精

我都唔撚明班戇鳩仔

換黎既係要洗多幾次五百蚊

射完精再抽插多幾下 呢10秒係最美好
然後比人奶lin個陣已經有無盡既空虛
連涼都唔想沖，放低500走人

信我 奶埋閪就唔會空虛

仲有無盡既性病

姐係屌緊個陣個人係好撚低沈好撚悶？

職業雞蟲屌西應該唔係太爽, 點都講唔上係快感

估計約三至四下
一下佰幾蚊

又一個二元對立既on9

嘩屌 兩個層次

無謂執著於樓主係屌十秒定射十秒啦
總之無奶閪就肯定空虛架啦

叫雞唔奶西同食三餸飯淨係食白飯一樣

呢個比喻冇撚得頂

奶完同食左唔乾淨野一樣肚痛，3餸飯幾時有鮑魚你食

要射返10分鐘先叫夠本

啲飯都可以有事 所以巴打咩都唔好食

唔驚啦 唔戴套就有粟米肉粒加餸

幽默感既野...

屌你真係無改錯名
真係笨笨大師

500蚊拎去睇醫生問點解得10秒好過啦

高質回覆

嫖客信條

屌得個10秒 巴打你好唔好意思講出黎

唔係話打完先去架咩

新手